「學術研討」到底邊隻會打贏場交？

左邊位個隻自信滿滿，感覺到佢認為自己一定技術性擊倒對方
右邊個隻就似係以鬥心贏，類似渣渣輝激戰入面既角色！

大家點睇？

等五分鐘之後，左面個雙會贏

依家學術研討起碼係討論下空手道 泰拳 柔道個d打交邊個會贏....點知又係呢啲 on99 post..唉